警告你地唔好再跳！

頭先西灣河見到又有兄弟跳左落黎
忍唔住喊左出黎

我無野講

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
我有權見醫生
我有權唔簽名

唔好警告佢地 要關心佢地

一人一句 舒緩下

機於我p牌推得好辛苦
我只係想有個post長期置頂
可以俾人抖下舒服下休息下
之後再戰
但唔知點解推極都推唔上
想大家有個空間